好快又9月12日

張國榮😔

😔

仲有幾多人掛住我